[PC] Win10問題

各位高手, 我個Win10有問題, 已經搞左兩個星期都唔知乜事, 請救小弟一命~

徵狀:
1. windows load完個logo之後, 去唔到login畫面, 黑色一片.
2. keyboard numlock 有反應.
3. Reboot幾多次都係咁.
4. 過幾個鐘頭又入得到, 一入到就用幾耐都得.
5. 如果用用下 reboot左就入唔返. (通常裝新野之後)
6. 初頭連safe mode都入唔到, 而家入到~

嘗試左以下的東西:
1. 初頭以為HD壞, 成隻HD買過, 剷底重裝windows.
2. 重裝windows 之後, 我重裝software/driver/win update時, 會isolate每個software, 睇下關邊個事, 好似又唔關事, 有時只裝A, 有時只裝B, 有時行windows update, 有時唔行 update, 都會"hang", 冇pattern.
3. 有8G x 2 ram, 4條糟, 試晒唔同combination, 也有用software test ram.
4. 試過唔用外置display card, 用onboard都是一樣.
5. 試過乜keyboard/mouse都唔插, 只插了network同電源.
6. Reset bios
7. Windows diagnostic/Repair 唔得, event log睇過冇乜特別.
8. Disable fast boot (in bios), windows 唔見有得disable.
9. Disable AppXSvc. (唔知乜來, 上網睇的)
10. Disable login 畫面的wall paper.

謝謝各位!

Config:
GIGIBTYE B250M gaming 3
ASUS GTX1060 6GB DDR5
Geil geil EVO 8GB DDR 4 2400MHZ x 2
Intel i5-7500 3.4G
Samsung SSD EVO 860 1T(舊HD都有問題)

老母板

借po一問
我之前一直用盜版 最近砌完機買埋正版win10
但輸入金鑰佢話無效
可能盜版係專業版 而我買家用版唔match啦
但佢安裝win10又冇比我揀裝咩版
可以點搞

裝咩版又唔知
買咩版又唔知

重灌

好大機會係 樓主塊板用咗幾耐

其實我有講 可能唔清楚
依家用緊win10 pro 冇key
買咗win10 home但佢話條key無效
上官網down咗嚿嘢疑似重裝windows
但佢冇問我想裝咩版 然後就寫住安裝pro

巴打我同你 同一問題 重裝window 都係無用

巴打解決到未

我撐你呀Mr. A，win10已經勁到識自爆

我同你又一樣問題
又係update完死左
要撞彩先開到機